# Đầu Tưới Nhỏ Giọt

Tại Nhà Bè Agri bạn sẽ được tư vấn lựa chọn loại Đầu tưới nhỏ giọt phù hợp nhất, có thể là đầu bù áp, không bù áp hoặc que ghim tưới nhỏ giọt.

- Tel: 19002187

- Địa chỉ: Số 20 Khu Biệt Thự Ngân Long, Đường Nguyễn Hữu Thọ, X. Phước Kiển, H. Nhà Bè, TP. HCM

ứng dụng đầu tưới nhỏ giọt
Đầu tưới nhỏ giọt thường được áp dụng cho một số trường hợp sau:

Tưới cảnh quan, tưới vườn tường.
Tưới cây trồng trong bịch, trong nhà kính. Thường kết hợp giữa đầu bù áp mang que ghim nhỏ giọt.
kết hợp với ống tưới nhỏ giọt cuốn vòng vo gốc
Tưới cây ăn trái, cây công nghiệp (khi cây còn nhỏ, buộc phải vùng tưới ẩm khoảng 30-50cm).

https://nhabeagri.com/danh-muc/tuoi-nho-giot/dau-tuoi-nho-giot/

https://www.behance.net/dautuoinhogiot/info

https://www.flickr.com/people/197299005@N05/

https://vi.gravatar.com/dautuoinhogiot
